連登正式改名為兒登！

大家以後唔好再講上連登啦 連乜撚野連姐 咁撚多小朋友係度！叫兒登最適合不過

小心比兒登仔咬

驚閪

Child登

屌你老母

( Show Blocked User - 当gay立断 )

全香港最受歡迎嘅兒童討論區

兒登仔牙都未出齊

成班垃圾00後

我地大家都係兒登囝